{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10040758",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 구서동 호텔 버튼"
    },
    "text": "2021年9月に新しくオープンした釜山区西洞ホテルバートンは多くの利用を期待しています。 宿泊施設は計39室の客室を保有しており、近くには釜山1号線のクソ駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。 基本的には2名基準で入室可能であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがありますので、ご注意ください。 訪問者のレビューを見ると、バートン宿は大体清潔で親切なスタッフの対応に満足感が高いです。 客室内の備品の香りも良く、防音もしっかりしているので、リラックスできます。 価格に比べて満足度も高く、頻繁に訪れるお客様もいます。 騒音が多少発生する可能性がある客室があったり、シャワールームから不快な匂いがする場合もありますが、全体的に旧西洞最高の宿の一つとしておすすめの宿です。 その他にも全ての客室でネットフリックスを視聴でき、高仕様のPCも備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "西洞ホテルバートンの客室数はいくつですか？",
            "answer": "西洞ホテルバートンは計39室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "西洞ホテルバートンの近くには何の駅がありますか？",
            "answer": "西洞ホテルバートンの近くには釜山1号線のクソ駅があります。"
        },
        {
            "question": "西洞ホテルバートンではどの言語で案内を受けることができますか？",
            "answer": "西洞ホテルバートンでは韓国語を含む様々な言語で案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "西洞ホテルバートンの基準の入室人数は何名ですか？",
            "answer": "西洞ホテルバートンの基準の入室人数は2名です。追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "西洞ホテルバートンの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、西洞ホテルバートンの料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "西洞ホテルバートンの客室の清潔さやスタッフの対応について、どのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、西洞ホテルバートンは大体清潔で親切なスタッフの対応に満足感が高いです。"
        },
        {
            "question": "西洞ホテルバートンの客室内の備品や防音について、どのような評価がありますか？",
            "answer": "西洞ホテルバートンの客室内の備品の香りも良く、防音もしっかりしているので、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "西洞ホテルバートンの価格に対する満足度はどのような感じですか？",
            "answer": "価格に比べて満足度も高く、頻繁に訪れるお客様もいます。"
        },
        {
            "question": "西洞ホテルバートンの騒音や不快な匂いについて、どのような評価がありますか？",
            "answer": "騒音が多少発生する可能性がある客室があったり、シャワールームから不快な匂いがする場合もありますが、全体的に旧西洞最高の宿の一つとしておすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "西洞ホテルバートンの客室で視聴できるものや備えられているものはありますか？",
            "answer": "西洞ホテルバートンでは全ての客室でネットフリックスを視聴でき、高仕様のPCも備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 560
    }
}